老鐵們 你們心里沒點逼數?

成日講女人係雞 難道就沒一點逼數?

hi